[突發]慕容公子屌鳩Bob叔

條mk仔又嚟料正戇鳩

係屌鳩先好

所以bob叔ge問題係。。。清高得濟

墨水都無滴成日扮哂看透世事

講得咁9唔搭8

Wfc

叫人努力啲讀書都叫清高

Who

真係唔知條撚屌屌乜

無腦廢青係咁

人哋係好多小學雞嘅人生導師嚟架
佢有次話讀書無用即刻有小學雞話想退學

真係好撚難頂

屌 條片得幾十秒 完全唔知條友屌扑叔啲乜 乜撚野清高 扑叔都出名講野貼地 係生活豪啲咁解

垃圾

都唔知清乜高搭下私人飛機又得罪佢

好酸

唔睇垃圾

咪幫條讀書不成既垃圾刷view

佢啲諗法真係非一般㗎

扑叔，扑叔
Bob 叔呀！

聽佢既口吻就知佢咩人啦
牙牙擦擦咁 書唔讀多兩本

世界大戰了，大家諗定企邊

連登老豆Bob叔都敢屌。。
而家d後生仔食左豹子膽

聽完都唔知佢講乜

sp[t maswk stupdd famse

冇讀書真係冇讀書

學你咁中學都未畢業咩

呢條傻閪點解仲生存緊

中三都未讀完就做隱青

死文盲無文化無內涵

連人個名Bob咁撚簡單都唔撚識讀 係到扮撚哂野屌人有錢

有人話睇佢打機 條友打機又廢 lol連s3鑽石都係買返黎

成日係到扮撚哂睇透世事咁撚樣係班小學雞觀眾面前扮智者 又真係有人信

任何人年齡高過10歲仲睇呢條垃圾都應該捉去驗腦

冇學歷真係一啲文化都冇

清高係問題....?

朴叔？ 無讀書真係露晒底 名都未撚識讀

講緊波叔唔係bob叔😒

好撚心啦條柒頭慕容講少兩句啦
書又讀唔成 成隻廢青咁 鳩up當秘笈

講真 Bob叔講野已經好貼地
你可以話佢生活上嘅享受的確係離地
但係佢有屌錯你咩？
Bob叔屌條傻閪話讀書冇用係害鳩d入世未深嘅觀眾
條柒頭讀唔成書 日日係到開直播打機
萬一以後打機個市場飽和左 條撚屌做咩好？
啱啱畢業出黎的確會輸蝕少少 但當你做耐左 經驗多左 或者轉多幾次職 其實個世界已經好唔同。

中學都未畢業嘅傻系 原來連腦都有問題

一個冇文化既mk仔有資格去評論人架咩？

笑死人連想屌咩都未諗到就收皮啦

呢啲傻鳩mk
聽都唔想聽

佢真係好廢
以前連cga都未有果時、圍內個個笑佢白痴仔

隔左咁多年、連大師條線掂都掂唔到、都唔知佢日日起度打黎做乜、隻game咁簡單、用下腦都會勁 但佢萬年都係同一個位、仲要係等人地唔玩、佢先打到上去（因為無人）

笑了

之前係老蘭見到佢 成條柒碌咁企咗成晚唔知係到做乜

咁既高度有撚女埋身咩

有冇人知佢講乜鳩

冇腦既先要諗企邊邊

最撚好笑酒又唔飲 又唔un 全程企係到 完全唔知佢做乜春

證明比人屌得岩，呢條廢物講野真係冇邏輯

講野都未撚識

佢可唔可以讀翻好個Bob字先
啲懶音多到

咁既傻鳩 仲有人留意架咩?

呢條傻鳩有bob叔一半成就未?屌柒佢教壞人有咩錯

好幼稚好小朋友

佢最叻打機個樣野頂層都未去到啦

遲啲就屌鳩佢

邊撚個

睇左幾次條片 聽唔明佢up乜鳩 之後意為係自己問題
睇左comment之後 發覺原來唔係我問題

成段片講咗咩？無重點嘅

冇用公子有上LIHKG
條ON9入黎留下言啦

聽到個波叔就已經笑咗

心情好先屌bob叔真係笑撚死人
人地bob叔開live認認真真，正正經經咁屌你條傻閪
有point，有論據，有例子
你呢? 你淨係識打機嗰陣講埋d廢話
話人懶清高 咁你有咩高見呀?

波叔

咁玩3dm版outlast 係咩

我覺得條mk嘅景界係高到我地睇佢唔透
#曲

中二定中三？

邊位聽都未聽過

會唔會係樣嘅問題，我見好多矮撚都有女埋下身

讀唔撚成書嘅傻仔

原來bob叔之前就係話呢條友

見佢講野1999
邊會有女想埋身

竟然有人屌到bob叔

波叔
梁醒波？

佢係咪連講野既組織能力都有問題
打機打壞腦？

中二定中三就輟學既垃圾黎

聽佢講嘢啲垃圾內容加埋把聲真係頂唔順

連同佢講嘢應酬下都唔想

推撚到佢收皮啦

人地中二定中三就輟學啦
如果咁都可以出口成文既話你先應該驚

無買裝既？

話搵錢要冇道德嗰條傻鳩

儍鳩 都唔知佢係度做乜春

Bob叔係船上奶緊閪個陣，條友對住chateoom打飛機咋

好酸

肢體語言

唔想開條片
有無人文字轉述

隔住mon都聞到酸宿味你咩料呀

死垃圾

佢炒股架咩
利申 冇睇過佢

駛撚諗企邊邊咩

你個世界都幾細下

如果冇估錯佢應該係低能既

點解呢條友仲未死

bob叔坐緊私人飛機個陣 條友唔知做緊咩呢

連登仔咪同佢一樣

呢條友個樣好似西川貴教

因為睇佢既年齡層都。。。

有冇學歷真係好閒
但讀得書少咪好似慕容哥你咁毫無文化囉

野都未識講既垃圾收皮啦

乜水

戇鳩佢知唔知乜撚野叫清高
Bob叔叫人唔好聽你講唔讀書同偷野搶野咁都可以拎黎做比較
屌人都比d質素出黎啦講野九唔搭八又logic fail
Bob叔都講明佢自己冇炒樓，咁耐以黎都淨係賣過一層
同埋佢有錢得黎又唔臭串，咩叫有兩個臭錢
人地袋錢入你袋教你野仲咁既態度
抵死你一世係loser

佢做乜鳩

輸曬掛唔係開台做乜
唔開台屎都冇得佢食
Btw贏

其實條片主要係咪讚Bob叔清高

第一次睇呢個慕容公子既片 先知原來佢講野咁1999又無邏輯
咩叫有錢就清高 中間個邏輯完全無
同埋 bob都唔識讀 而家d幼稚園細路應該英文都好過佢

自己9up多過屌啦
Point都無

清高好似係褒義詞

同yaki一樣

想屌但係又唔夠字嘔出黎

咁嘅戇鳩mk仲可以喺youtube生存到

bob叔屌佢D咩 想睇

仲洗諗...

點解會有𡃁仔中意睇呢啲垃圾

屌佢不學無術 教壞細路之類

係屌先好 LM
唔撚走數

早啲瞓啦聽朝仲要返學呀小朋友

無用廢紙

典型mk小學雞懶撚係野拋大道理，好反感

樣已經好大問題啦係個frd同我講個條柒碌係慕容公子我當堂嚇一嚇原來佢咁樣衰

連人哋個名都讀唔正 咩波叔波叔
叫呢啲人讀多啲書真係好啱

聽聞佢話正股回報太慢
之後話睇好後市買左過夜牛
第二日跌左幾百點

有無人明佢講乜其實

😂

wfc

Bob叔ig story 回應左

hi bob 叔

又懶音 又冇文冇路
究竟點解生存到

嗰個on9仔
居然攞bob叔同條垃圾比根本唔同層次仲要諗企邊
屌佢老母唔通揀性幻想對象就攞三上悠亞同cat girl比呀

人地賺得比你多既錢＝臭錢

Hello Bob叔，我想幫你含撚
人生贏家

一個字, 語無論次

下條片有嘢睇了

IN BOB 叔,
WE TRUST

係屌先好，就睇吓佢可以屌咩

Bob叔有hater
Bob叔終於紅啦
慕容成Bob頭號hater

傻閪一個, 當年選舉佢開LIVE打機 有人問佢投左票未, 淨係識係咁講RANK情告急

打和啦

邊撚個黎？好人好姐叫公子都應該有啲問題 係咪白卡佬

收皮啦柒頭慕容

未聽過佢講野 原來佢咁撚on9架 點解而家啲𡃁仔會睇佢

Hi bob叔

因為物以類聚

怕咩啊 條傻仔有老豆養

支持Bob叔新片屌爆個條無用公子
仲有等睇郵輪片

利申hku，有讀書
認為讀書係令個人提升層次同見識，條mk呢世都唔明嫁啦

有冇link

哈囉Bob叔～

有好戲睇

扑叔

What the hill?

屌 佢連自己想講咩都未組織到

無野架 mk仔比人望兩下都要屌人老母架啦
睇Bob咁耐唔通會反屌咁低裝咩

利申 想幫bob含

唔係呀 我覺得睇佢on9幾得意 我係死廢青太無聊
聽佢9up 又真係有人信

Bob 叔 hi 睇左你好耐

恕我見識少，我真係第一次睇佢啲片，點解咁撚on9 ，講野完全一舊舊，組一句句子都成問題咁

成日得幾個小學雞睇自己好似好巴閉

有無backup 唔想幫佢加view數

嘥撚咗我成分鐘
都唔知你屌乜

1999

懷仔

花生

曬左我幾廿秒

呢個世界真係好多on9
講野完全冇point
講乜春?

之前YouTube推薦呢個人d片比我
入到去全部lol片 睇左陣勁多粗口 又屌9人d留言
之後冇再理呢條友
都唔知做咩9推薦呢d垃圾youtuber比我
到依加仲玩緊lol

廢青

佢講乜撚野 呢條傻西吹水怪成日話自己幾有錢

好撚心啦
一個佢一個伍乞衣
公屋撚 平民學校 讀書又廢
係度叫自己公子，咪撚on9啦

唔好同我講伍公子係佢老師改
如果佢內心無優越感佢撚會自稱公子咩

食屎狗 MK仔

垃圾即係垃圾
俾佢有錢咪同啲支那人一鳩樣

佢up乜春呀

樓主都係on9仔
睇埋依啲垃圾

起因係咩

品格同貧富唔算有直接關係喎

有幾on9 先會叫自己做公子

條友真係好撚過癮

上次MISS咗LIVE
好期待BOB叔下條片

阿慕仔

依個post link左果條片既 uploader 唔係慕容公子

唔好啦bob叔 呢啲戇鳩仔咪撚理佢算啦

放心啦條片唔係佢up架

真心想睇冇用公子詳細咁屌bob叔

有冇人聽得明，呀無用公子想表達d乜？

Dllm，咁辛苦番工搵錢駛豪啲都有問題？

無腦MK仔搏人咀就係咁嘅樣㗎啦
不過講咩清高有本錢我都識咁教訓人呢啲嘢就仲柒過haters gonna hate囉
佢根本就完全搏唔撚到"波"叔話佢教人唔好讀書個point

完全冇point

懷仔個回應

物以類聚 唔洗爭住認自己係咩人

垃圾中五畢業mk, 喺度屌人就以為自己有獨立思維

打飛機

Bob叔好波

先唔講BOB叔同慕容之前發生咩事，淨係聽呢49秒都可以聽到燥底。
佢究竟講緊乜野，究竟想屌Bob叔啲咩？
九唔搭八，「有錢邊個唔清高」，唔偷野唔搶野係應份架，你個邏輯係邊到呀？既然係應份，啫係富貴貧窮都應該遵守啦，咁關有無錢咩事？
書又未讀過，靠啲小朋友揾食，以為自己好多墨水。
如果BOB叔講既野係啱，無論有錢無錢都可以講得理直氣壯。

老實講佢冇樣野比得上bob叔

Youtube真清流懷仔

咬字都錯嘅人竟然有人睇

懷仔好波

懷仔 我好想幫你含呀

Bob叔我支持你 呢啲唔撚讀書嘅傻閪唔屌唔化

Bob叔 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>杜生

條on9仔上次條片先話自己推牛熊贏輸十幾萬
上次又係叫fans唔好讀書個條片

講真 做得呢啲濕鳩嘅fans都冇撚得救 由佢地圍埋一堆算鳩數啦

佢講緊廣東話

其實成件事係點？
一開波就等我邊日心情好d屌鳩bob?
唔好講本身個身價啦
靜係講 懷仔拍youtube片
同佢直播+剪接
都差幾條街啦

睇呢個中三隱青公屋仔
真係個人會慢慢退步

反而想睇條讀唔成書既死靚仔除左屌bob叔有錢之仲有咩論點去攻擊先再等bob叔反擊
屌佢宜家咪又持住本身有少少錢做下廢青打機搵錢，學識係跟人一世，隻遊戲點都會沒落，到時三十歲反應開始慢打機都無人睇，排骨仔又做唔到運輸，唔係做偷呃既職業就係做茶仔
把口又淨係得粗口無內涵，條片40幾秒完全係諗野去屌bob叔又諗唔到，唯有夾硬用有錢=清高既概念話人。因為有錢，所以清高，咁哩個世界無貪官啦

catgirl

圍燼咪算
仲周圍咬
呢d人要肅清

人地覺得自己睇化哂

佢老竇有唔係佢 ok?

條友打嗰啲機英文字都唔多隻算啦好嗎

點會有人睇呢個撚屌

bob叔屌柒佢嘅最主要原因係因為佢散播緊一啲錯誤價值觀比觀眾
無限支持bob叔

睇完條片都唔知佢講乜鳩
點解會有人睇依啲撚樣?

依啲咪典型傻仔, 送錢比卷商就係依啲人

仲要唔買裝

你咪屌囉冇用公屋撚
屌完人哋bob叔照樣有名氣 有老婆有錢
人哋去坐郵輪嘆世界你就喺屋企打垃圾game成班MK觀眾圍爐
根本人哋同你層次完全唔同

屌佢知唔知清高點解

Chatroom啲細路係到屌番bob叔話佢借冇用公子發揮

條片佢睇落好似匡智會D人咁

剛剛進入青春期的中一二靚仔
利伸： 中一二果陣睇過
大左就明佢根本冇撚腦

成世住公屋啦
睇死佢身邊啲人都係同佢一樣

唔明點解BOB叔仲要咁好教精佢

唔係教精佢喎，係叫其他人咪撚聽佢鳩噏

Bob叔都有講過佢都係有炒股，人地會識睇吓外國市場分析又要自己半夜留意美股走勢，全部都要學識知識，條友應該淨係識聽埋啲倫敦金中六mk副總裁所謂意見

睇完段片之後我好肯定佢讀好少書

過夜

似葡萄撚多過屌鳩扑叔成陣窮酸格走曬出嚟，呢啲mk仔就算俾佢賺幾多錢，都上唔到大場面

講野都講唔正

好似鄉下仔屌鳩城市人咁 On99以為自己好醒

仆街catgirl亂入

邊撚個慕容公子呀
慕容復？天龍八部呀？
廢鳩事Click 入去比佢賺廣告費
仲打lol 細蚊仔咩

佢要特登用條片重申一次讀書好重要
咁唔係教精佢係咩
直情塞錢落佢袋
係我就唔鳩理佢 佢5年後仲係到再講

你含撚啦柒頭公子
咩呀？詞窮呀？
日撚日係FB扮撚曬有錢又話咩賭一次幾錢幾錢
收皮啦厹
見到懷仔有錢有見識過你就出唔撚到聲
你條死mk一世踎屋邨同廢老妹妹下
人地懷仔已經同老婆環遊世界
高下立見啦下嘩
你咪一世困係你個mk世界囉
有學有水平既女會揀你條窮酸臭撚
我切呀

應該歐洲都未去過

條mk妹心諗，屌你老母真係多謝你條仆街仔，本來件事都淡咗

到底知唔知Bob叔鬧緊佢乜咩

依條友真係垃圾 成日講資本社會錢代表一切
又識少少扮代表 期指同期權都唔識分

唔讀書以為自己真係勁
你係廢柴咋

我都想有bob叔咁屌化我 直頭係塞錢落我袋
我想追住你來含 bob叔

利 唔係咩xx公子 睇咗bob叔好多年

條片係有人睇唔過眼先錄低

唔係個柒頭公子

關清唔清高撚事
而家屌緊你叫班o靚仔唔讀書呀

你繼續打你LOL囉， 打成世囉，夠未？傻仔讀多幾年書啦

懷仔應該開心至係，有人讚你清高

bob叔下次9up個時 記得唔洗提佢條撚樣, 好快冇人會記得佢
等佢冇得刷存在感

好想幫bob叔含！！！

讀書就算賺唔到錢
都有其他用處

屌你老母 冇用公子諗嘢個層次仲停留緊中學思想
大個仔啦屌你老母！唔識就唔好講 咪撚衝出嚟柒啦

呢條撚樣
當年我識有個mk妹係佢住果頭識左佢
條死厹一見到條女就狗脷都伸曬出黎
個mk妹之後同我講返點解同佢散
佢同左條女一齊冇幾耐就想扑野
點知俾人拒絕
媽好撚柒呀

記得呢條撚樣有ac架喎 要唔要上黎解釋自己up緊乜啊

咁可以睇

條友做乜撚野姐打住lol扮清高指點江山咁
收皮啦 專心打你個lol一世啦戇鳩仔

其實我唔係好明
咁都叫屌鳩？

俾面你就叫你公子，唔俾面你叫你Kai子

有錢就可以話讀書冇用
上支那住囉
上面大把人唔讀書但有錢
同佢地生活囉

你睇下啲支那大把暴發戶暴發完之後都要後悔自己冇讀書
因爲有幾多錢都好總覺得自己同班上流人士唔啱channel
入到高級餐廳見到一大堆英文都唔識嗌
去簽contracts 見到一堆字又唔撚識俾人呃一大筆

結果幾有錢都係柒頭一名

49秒我完全唔知佢up乜

昔日柒事：條友打機直播 down 支那漢化...

條友仔有啲富二代on9 fans做水喉 咪得行出嚟嶋噏下 博下上位都好啊

Who...?
個名咁撚中二
Youtube偶爾都有啲呀豬呀狗拍幾條鳩屎片就自稱youtuber

但我諗依條撚屌連呀豬呀狗都稱唔上

Bob叔竟然打算哂氣屌鳩條廢物

聽佢講野 智商好似有啲問題 唔係樓主我都唔識呢條傻鳩

條友把聲好撚毒

懷仔心諗: 乜水?

條友嗰次真係柒到...

除左當佢小丑咁睇，諗唔到有咩原因睇佢。
s2 鑽石打到s9 連鑽石都上唔到，真係唔知佢係咪買分上去。打機已經係個人唯一專長，但都係好撚廢。

講真打機搵食打得幾耐呀，做youtuber 都拍下vlog.望下toyz 拎過世界冠軍依家都開始慢慢拍vlog吸引下觀眾。不進則退

求 link

bob叔叫其他人咪撚聽佢鳩up姐
彩佢都有味啦

佢英文都唔識多隻啦叫佢睇setting 入面d 字都唔知佢明唔明。同大陸人一撚樣永遠只係識睇中文唔識學其他語言。
其實bob 叔唔係有道理，如果佢有讀下書就唔會連打機既英文都睇唔明啦叫人唔好讀書，真係好on9.

炒樓狗都叫清高

呢條公屋仔中二畢咗業未？
之前話自己一個月搵到兩萬唔係好威架咩?
等睇bob叔再屌鳩佢

幾時炒

佢老竇好似開網吧
我記得佢之前先笑人搵得唔夠佢多
依家就話人哋搵多幾個臭錢

講真扑叔唔洗咁上心
根據社會達爾文主義
社會上有D人係要比人淘汰
如果咁蠢走去信咩撚嘢柒頭公子走去唔讀書
呢D人係抵比人淘汰

聽咗成分鐘都唔知佢噏乜

講得好完美表達呢件事

自己有啲運氣屋企有少少錢(叫做可以俾佢亂鳩咁來生活)，做左個kol，靠呢樣來搵到食
然後就看破紅塵咁，當正自己成功人士，叫啲觀眾(年齡層偏低)，唔洗讀咁多書，讀書冇用
咁bob叔呢啲成熟啲，有更多人生閱歷既，自自然然會屌佢，教壞細路

bob叔有冇炒樓，係咪懶清高，啲錢臭唔臭，根本唔影響成件事

根本2條友都on9

bob叔下次又要晒一集黎講條垃圾了

想問下bob叔邊條片係講佢？

第一次睇依條友講嘢 原來成個弱智咁

自從有一次唔小心按左佢條片黎睇
睇左幾分鐘都沒就block左佢
之後就沒再睇過佢啲片
唔好再click入去俾錢啲垃圾賺了

好耐之前條友 玩牛熊定唔知咩, 好好彩咁賺到D錢
之後就開台笑大學生讀咁多書都搵唔到咁多之類既野
你可以睇返佢上年有段時間開始講 "自己點搵錢" "賭錢唔知幾多萬一鋪"

跟住有日bob 叔觀眾send 左佢講呢堆野既片比bob 叔
有晚bob 叔FB直播就有人係chatroom 問佢點睇慕容公子呢個人
之後bob 叔就屌佢 自己唔讀書都算, 唔好導鳩D 學生(慕容公子主要觀眾群) 唔讀書, 話佢而家都係好彩先賺到錢 (好似係)
利申: 都係bob叔講慕容公子先知有呢個人

以前中學牛s5s6會睇下
依家

波叔變咗

Bob叔 知道你有mon post
下次條片可唔可以出力屌臭隻廢柴公子

不學無術 成日剩係識賭
之前好似忡拍過條片話 1萬蚊係散紙黎 跌都跌左

認真得罪講句 睇人打機嚟講
睇呢條撚屌 不如睇笑波子大J
睇笑波子大J 不如睇伍乞衣

重點係 一蟹不如一蟹
當我地屌完伍乞衣乞錢
就有畀佢更乞錢嘅大J笑波仔出啲淘寶貨嚟賣

當我地屌完大J笑波子啲片冇質素嘅時間
就有呢條更冇質素連野都講到1999嘅撚樣上水

我覺得應該擔心嘅係 再下一代嘅打機utuber到底會係幾咁嘅可怕

講佢會變到低質

負評果啲出黎講兩句先啦
睇下你地係咪覺得果兩條友叫公子好撚合適

其實佢憑乜撚嘢屌鳩人？

真心覺得自己有嘢好過扑叔

唔係想讚呀扑叔，但係呢條mk仔真係睇唔過眼，

跟人買股票賺小小錢，有千幾人睇佢打機，周圍同人講自己打poker一晚賭幾大

小小嘢就自己無限放大，以為自己好撚威

真係好井底之蛙

最恐怖係竟然有咁多小學雞當佢偶像
以為大J笑波子呢啲on9，但佢地起碼無灌輸啲垃圾思想俾啲口靚仔

個傻仔係好彩嘅，讀唔成書都俾你搵到食又未到乞但唔好導人跟你做廢物呀
btw bob波扑 識分未？冇用功子

其實打機搵錢冇咩問題
最慘係班垃圾以為自己打機好勁／係興趣而放棄讀書真係好on9
如果佢地真係打機勁（全球top10%），叫佢地唔好讀書都冇問題

我覺得呢個打機用咩語言都冇咩野
達哥都係用中文啦

佢想表達咩意思真心理解唔到

係咪代表唔讀書就講嘢都唔識一舊舊咁

bob叔唔洗理佢啦

似咩？就算似都唔可以相提並論，佢都冇才華

冇話有咩人唔屌得嘅
但係要抵屌先屌唔係佢咁on99衝出嚟柒先

推

呢條mk連人地個名都讀撚錯, Bob叔呀唔撚係扑/波叔呀

傻鳩小丑

00後先睇

講錯，係投資，唔係炒

睇伍乞衣不如睇共狗達

垃圾講既野洗乜理

佢知唔知清高點解

無用公子

依家條傻柒唔識英文所以要玩中文版呀
重點係佢英文都唔撚識係到大大聲話讀書冇用
達哥kong u grad識多國語言你攞佢黎同條垃圾比
有你啲咁嘅on9唔怪得呢啲垃圾到今時今日仲生存到

我完全明白佢講咩喎
申利中三綴學 做緊薯條師

有傻仔攞達哥比達哥中文系畢業，比人笑文科仔好耐，人地打大機打到大把show 接，唔使靠打機維生，你冇用公子打黎打去得一隻，仲要唔勁添，叫佢出去睇下個世界先啦！

其實沒料都唔緊要
咪虛心啲學習下人咯
書都讀唔成又寸人讀書無用
錢都賺唔到多個又寸人有錢扮清高
唔該喺你話學英文之前學下收皮先啦

呢啲人唔會俾社會淘汰 係我地要養返佢地轉頭

佢個戇鳩仔
唔係成日講錢 以錢行先咖咩？
依加人地有錢過你 又屌鳩Bob叔自命清高？
姐係憎人富貴 嫌人窮？

我依加都諗緊用咩方式屌伯母好

邊個係bob叔 係咪tvb個龜頭bob

佢自己就完美演譯左唔讀書會點

有冇字幕 講野1999

梗係要叫人唔好讀書啦，個個都去讀書，佢呢d無咩點讀書嘅就會乞食㗎啦我係佢嘅話最好推廣全世界陪佢一齊唔好讀書，大家一齊低質咪無人發現佢低質囉

who the fuck is 慕容公子?

打機又唔專，講野又一舊舊，直播/youtube又十年如一，陰九公囉(佢老豆老母)

所以你咪見佢冇野講，冇野屌囉
正一廢青垃圾
日撚日自命不凡，以為自己好撚靚仔溝女王
落轉老蘭，我諗果度啲女聞到佢陣窮撚除都走夾唔抖

對佢可以講既說話只有 獻醜不如藏拙

toyz同gear果d都識諗後路諗轉型果D，記得toyz亦都講過比d咩忠告想打電競d細路仔，佢都係話讀好D書嘅前題下，先再諗呢條路

hi 左野

撈多一兩年收皮啦
搵得兩三萬學人屌大學生廢

冰雞神
Froggen都起碼係pro
慕容憑咩

中四返學個陣見過條撚樣 勉強叫有米7
一大朝早面青口唇白 成個杜友咁

講慕容就講慕容啦
扯埋伍公子入黎做乜

條友仔真係幼稚園都未畢業，發音都唔撚識

條友之前笑鳩D人玩online poker玩1蚊2蚊發唔撚到達
然後話自己會搞返個 點知都係講緊玩幾蚊幾蚊

toyz都未夠膽叫人唔洗讀書

全球top 10%

咪玩啦 0.001%都多啦

Toyz最尾自己都走去讀翻書
讀書有冇用
睇下呢條廢柴點講嘢咪知

toyz 英皇員工 又有LOL世界冠軍加持
Gear都起碼前職業 打過MSI
普通話流利幾受台仔歡迎 開始拍下vlog
慕容講埋啲狗屎垃圾

讀書同學習都好重要
有d野無得讀但重要
淨係講讀書個範圍有小小窄

Toyz起碼英文唔差 世界賽受訪唔洗翻譯
做過fnatic教練

bob叔之前屌佢果次係咪live黎有冇backup睇返

條片咪完美表現左,咩叫唔讀書既後果囉

希望d小朋友睇完條片會明白到讀書嘅重要成
讀唔成書連組織能力都冇
yaki同慕容公子係好好嘅例子

呢條友係咪有父幹,點解成日喺屋企打機唔駛做嘢

我都唔識邊位bob叔
tvb果個就識

果次live好似入大左屌好多野屌得太重手結果del左

飲大左

佢似係太介懷自己當年冇讀書，驚比人睇死

賺到啲錢就話唔洗讀都搵到錢，諗住塞住人地把口

事實係佢讀唔讀到書冇人care

冇人會覺得佢讀唔到書係一舊廢物

係要自己衝出黎

有學歷先可以話讀書無用架on9仔

WHO？

佢講緊咩？
係咪我理解能力有問題？
其實佢想話bob叔啲咩？
太有錢？

我睇左佢地係讀唔成書組織

唔撚明佢嗡乜 1999咁

佢好似成日話自己炒股賺好多，又識啲上流人士

我睇左啲咩

Gear 都係中學冇畢業，印象中佢直播都有叫人努力讀書。
2個都中學未畢業，做到職業選手就叫人讀書，白金仔就叫人唔洗讀書高下立見
諗唔明佢有咩本錢唔讀書，知識唔係為左做野仲有個人修樣。

個撚樣炒牛熊 買大細 遲早有日仆街架喎

唔係炒樓咁即係炒股啦
仲正氣啦 點輸

收入都唔穩定啦 錢又唔係搵得多

佢講野1999乜原來有錢就係清高 咩logic
仲有唔好叫自己咩撚野慕容公子，依的太有文化既名 你條f.3都未畢業碌柒襯唔起呀

呢啲電競暗星

收嗲啦

以為屎萊姆已經夠垃圾

屌條on9乜撚kai子

呢句真
原來仲有更垃圾既....

catgirl都好似Bob叔fans嚟

等睇佢屌鳩 bob 叔。
等阿叔點回應佢。
唔偷野唔搶野就賺幾千億
等阿叔醒佢幾招點樣炒樓，唔洗犯法,錢係點容易搵

其實好事嚟，物以類聚
到時啲仔女就少好多敵人

依條撚樣

又一件臭鳩弱智港男

佢似唔識清高點解
比幾千億個人就清高

到底係波叔定扑叔？

屌得好中！波叔完全駁唔到

好明顯係陳茂波啦
支持慕容公子反政府

都係嗰句，會叫啲細路唔好讀書嘅人就十個有九個都立心不良加不學無術。

佢太低層次仲停留係讀書係為左識字呢個階段
咁當然亦因為咁佢字都唔識多隻

香港太多on9仔

淨係叫自己做公子已經夠戇鳩

每次見到佢都諗起佢去steam退game條片
冇個英文識, 完美示範文盲係咩意思

係時候回帶喇各位
"你鍾意捱 慢慢捱,我唔鍾意"
個種霸氣邊有人學到

公子？成個毒撚道友咁

我懷疑2019 DSE中文作文係出卷果個睇完佢之後有感而發

會睇佢果 d 人究竟個腦裝乜？

傻閪無用公子 我屌你老母阿

邊撚個係慕容公子
唔撚識喎

who

佢知唔知自己講緊乜鳩呀

Bob叔咪係ig講過自己唔係炒樓起家
條臭閪仲屌緊呢樣野

呢條垃圾有咩好討論
懷疑樓主係moyung既打手
moyung以前好仲意叫自己友開post唱佢
之後叫人幫手入去推帖 增加曝光率

其實咩人先會睇條垃圾嘅台？
要LOL技術台我寧願聽唔明睇faker又好
其他pro player都好
甚至toyz 花輪hea住打養份都高喎佢
又要唔知定位喺邊又唔放下身段
做小丑就做足啲
淨係日日講埋啲垃圾理論
睇佢真係把撚

小學雞，初中生，mk 仔
睇佢真係唔個為咩

曲你老母咩 死撚番去FB啦傻閪

條友個樣
冇文化街童咁款

有冇可能柒撚到咁呀

而家D小學係已經無教英文？

屎萊姆都好過呢條狗公

收嗲啦
咪一鳩樣
咪借啲依想幫個肥仔洗底神化

D字好多都係基本字
求其搵個小學生講得仲好
究竟佢有冇小學畢業

sorry
覺得佢讀唔到書係一舊廢物<---係會有的

好多讀唔成書但好彩搵到兩個錢既人都係咁既心態，但真正成功既人係會搵到錢之後再利用d錢去讀書同學習，增值自己，好似誠哥咁

救命我肯定佢讀完都唔知點解

死廢青無文化 take左野咁

佢咁撚樣分分鐘小學都畢唔到業

呢套片可以比中學老師放比學生睇，講下英文有幾重要

身高都似

高清點用都未識分。。。。。佢真係要讀好D書了

笑死人咩

Ha

真正聰明只會不斷增值自己，誠哥當時邊返工返讀返大學。依條廢青不思進取，算鳩數啦佢

仲要講到自己無讀書搵到好合理咁
係 的確唔係要個個人都大學生
大學生都唔代表會搵到錢 大家都明白
但你條傻閪啲觀眾全部都係小學雞
無批判性思考㗎嘛 你一句說話影咗人一世呢可能

點解可以柒到咁
小學生都叻過佢真係知唔知醜

過多幾年真係變（無用）公子
可以同阿婆爭紙皮

唔知佢up乜9

平時對住班小學雞就識用錢屌人窮
一對住個真有錢有學識既就講野講到成個智障仔咁
好心柒左就潛水啦 咪再出黎誤人子弟啦

唔好講發音 咬字 冇左s 啦

好多字小學生 甚至勁小小既幼稚園都識

All可以讀做or

Tearing讀做 try ( on9 連ing都冇咩

Movement 讀做 move

Ate 都可以讀做at

Seen都可以唔識讀 直接飛左

重有 What the hill

屌佢真係唔好同人講佢有接受過教育

佢無中學程度

幫手教番佢D觀眾

佢起碼大學生

抵死得來又串到應一應

我上年都有開post屌過條柒頭
講真，你唔影響人嘅，其實唔讀書都冇乜問題
可能條路會難行，自己承擔後果，日後唔係偷呃拐騙賺錢嘅，ok
我諗連登都唔係100%巴絲有讀過大學

但唔該唔好亂咁教啲小朋友唔好讀書囉
身為半個公眾人物都係到誤人子弟 on撚鳩

佢上次吹話自己一個月用十萬

扑你老母縮咩on9 仔

真 我覺得睇完真係會激勵到班細路打死都要讀好英文 唔係就會好似呢條友咁柒
突然諗起周星馳個句 面係人地比既 架係自己丟～既

無學歷講句野都1999啲

I GO TO SCHOOL BY BUS

Bob叔出片未

老老豆豆
佢可能連小學程度既英文能力都冇

撚佢啦條友見女頭像就加

就圍宣揚唔讀書，特別係對班小學生，真係害人不淺
你自己唔中意讀，讀唔到係冇問題，唔係人人都會大學畢業，自己思考自己條路就得，唔好影響人

Bob叔叫人讀書，條mk就話人扮清高，咩年代呀叫人讀書係清高？
讀書係比多條路你揀，多d選擇，多個network提升下自己，Bob叔都話你見班土豪有錢都推d仔女出外國讀書就知讀書有用啦，唔係淨係為錢回報

公屋窮酸臭毒撚
仲以為自己天王級靚仔
好撚心啦

睇過慕容同bob叔一兩條佢d片就明點解bob叔有錢搭私人飛機
慕容就剩係可以哩喺屋企拍埋啲垃圾片

又係條狗公

bob叔讀過書 坐私人飛機 上遊輪 住私樓 揸靚車 食好西

冇用公子唔讀書 對住個mon打飛機

無睇開佢兩個，諗住入嚟八卦下，
開條片聽到把死人聲一秒熄咗